打飛機射唔出

好灰好驚
本身無打飛機習慣
呢排成日同女朋友親熱都會扯 谷住谷住
成日好痛 打飛機打番出黎又射唔出
係咪要睇醫生? 定係心理問題?

本身無打飛機習慣

打飛機都射唔出

試下中出會唔會做爸爸

直接打 唔好谷到痛先打

睇AV啦

打飛機都射唔出， 玩撚完啦

你真棒 唔打飛機